原來TF BOYS都幾正

求其揀左個mv睇 真係唔差喎 撇除濕鳩靚仔偽韓漂白le點 排舞 色調 唱功都唔係差 有d料到 同faith le d垃圾真係比下去

利申 剩係聽過le 首

好多都好聽
YOUNG
青春修煉手冊
魔法城堡

好撚難聽

城城級舞步

真定假

原來我個mv都算正常

冇你地講到咁差

根本好多憤青睇唔起大陸而去盲反
其實講真大陸好多人才

得千烊千璽正

faith 去左邊

初初睇mv覺得好奇怪，小朋友點解唔唱兒歌而唱流行曲情歌呢
果時佢地睇落得9-11歲
首歌唔記得係咩

支國起碼肯俾錢培訓先 對比faith真係

又有得block

攞faith嚟比

垃圾都係留比垃圾聽好啲

差個假髪
扮偽娘一定好正

咁有咩香港代表先

我們好好珍惜好好感受趁現在的時光

還能無所顧忌的嚷

三個人跳既舞姿都唔同